                        <div id="product-detail" class="tab-panel active">
                            <p align="center"><strong>KHOAI TÂY ĐÔNG LẠNH McCain Frozen French Fries (5kg/gói)</strong>
                            </p>
                            <p><strong>KHOAI TÂY ĐÔNG LẠNH McCain Frozen French Fries</strong><em>, với những miếng
                                    khoai tây giòn rụm, hương vị khoai tây 100% sẽ kích thích vị giác của bạn từ lần
                                    thưởng thức đầu tiên. Với giá trị dinh dưỡng cao, cực kì dễ chế biến các món từ cao
                                    cấp tới đơn giản. Ngoài ra, món này còn là món tủ của các tín đồ ăn vặt nữa nhé. Còn
                                    gì sung sướng hơn khi tủ lạnh nhà bạn luôn thủ sẵn vài túi khoai tây để lâu lâu cùng
                                    bạn bè nhâm nhi thì quả là tuyệt đúng không nào.</em></p>
                            <p align="center"><em><img alt="Khoai tây McCain cắt thẳng 3/8 mặt trước"
                                        src="https://nguyenhafood.vn/public/uploads/images/DSC_0360.jpg"
                                        style="width: 4270px; height: 3264px;" /></em></p>
                            <p><em><u>Quy cách đóng gói</u></em>: 5 kg/bịch</p>
                            <p><em><u>Hãng sản xuất:</u></em> McCain</p>
                            <p><em><u>Thời hạn sử dụng:</u></em></p>
                            <p>- 18 tháng nếu để ở nhiệt độ -18 độ C</p>
                            <p>- 1 tháng nếu để ở nhiệt độ -12 độ C</p>
                            <p>- 1 tuần nếu để ở nhiệt độ -6 độ C</p>
                            <p><em><u>Bảo quản: </u></em></p>
                            <ul>
                                <li>Luôn bảo quản sản phẩm ở nhiệt độ -18 độ C để giữ sản phẩm luôn tươi ngon</li>
                                <li>Không được cấp đông lại sau khi rã đông</li>
                            </ul>
                            <p><em><u>Giá trị dinh dưỡng</u></em>: trên 100g sản phẩm</p>
                            <ul>
                                <li>Năng lượng: 131 Kcal</li>
                                <li>Proteins: 2g</li>
                                <li>Carbohydrates : 18 g. (Trong đó đường chiếm: 0.5 g)</li>
                            </ul>
                            <p><em><u>Cách sử dụng</u></em>: Để món ăn được ngon nhất nên chiên (nấu) trực tiếp từ sản
                                phẩm đông lạnh, chiên ngập dầu ở nhiệt độ 175⁰C (347⁰F). Nếu chiên 1 lượng khoảng 500g
                                khoai tây thì nên chiên ngập dầu từ 3 -&gt; 3,5 phút cho đến khi khoai có màu vàng và
                                giòn. Bỏ vào rổ lắc để loại bỏ dầu thừa. Khi dùng lượng nhỏ sản phẩm cần giảm thời gian
                                chiên (nấu), đừng chiên nấu quá lâu.</p>
                            <p><img src="https://nguyenhafood.vn/public/uploads/images/DSC_0375.jpg"
                                    style="width: 4928px; height: 3264px;" /></p>
                            <p><br />***Lưu ý:;<br />;;+ Bảo quản ở nhiệt độ -18 độ C để sản phẩm luôn
                                được ngon.<br />;;+ Không được cấp đông lại sau khi đã rã đông.<br />+ Món ăn
                                gợi ý: khoai tây om mặn, khoai tây nấu nấm, khoai tây sốt cà, thịt ba chỉ kho khoai tây,
                                sò điệp nấu khoai tây, khoai tây chiên</p>
                            <p><strong>KHOAI TÂY ĐÔNG LẠNH McCain Frozen French Fries</strong> được trồng với chế độ
                                canh tác tiên tiến và khắt;khe nhất nên cho ra những miếng khoai tây thành phẩm với
                                tiêu chuẩn:<br />- Cọng khoai đúng kích thước;không bị gãy,vụn, nát<br /><br />-
                                Thời gian chiên nhanh, hút rất ít dầu<br /><br />- Khoai tây ít bột, giòn và rất
                                thơm<br /><br />- Được đóng gói, thời gian sử dụng rất lâu (24 tháng mà không cần chất
                                bảo quản).</p>
                            <p><em>*** GIÁ TRÊN CHƯA BAO GỒM 10% VAT</em></p>
                            <p><em>Hướng dẫn đến các bạn một món ăn siêu ngon và dễ chế biến từ khoai tây cắt thẳng
                                    3/4(19mm) McCain: <strong>“ Khoai tây nướng phô mai”</strong></em></p>
                            <p><em><u>Nguyên liệu chuẩn bị:</u></em></p>
                            <ul>
                                <li>1 túi khoai tây chiên ¾ inches (19mm) hiệu McCain</li>
                                <li>56 gram dăm bông</li>
                                <li>56 gram phô mai cắt hạt lựu</li>
                                <li>56 gram nước sốt chấm</li>
                            </ul>
                            <p><em><u>Cách tiến hành:</u></em></p>
                            <ul>
                                <li>Nước sốt:</li>
                            </ul>
                            <p>- 2 muỗng kem chua</p>
                            <p>- 2 muỗng hành lá băm nhỏ</p>
                            <p>Trộn đều với nhau cho đến khi nguyên liệu hòa trộn đều vào nhau.</p>
                            <ul>
                                <li>Khoai tây</li>
                            </ul>
                            <ul>
                                <li>Chiên 1 gói khoai tây cho chín đều, sau đó vớt bỏ vào khay. Cắt phô mai bỏ vào khay,
                                    trộn cũng khoai tây vừa chiên cho đều. Sau đó rắc dăm bông phủ lên mặt và đem đi
                                    nướng làm cho phô mai tan chảy, nướng từ 1-2 phút.</li>
                            </ul>
                            <p><em><u>Trình bày</u></em>: Đem khay khoai tây vừa nướng bày ra đĩa, phủ nước sốt kem lên
                                bề mặt, trang trí thêm vài lá hành băm nhỏ. Vậy là chúng ta đã có một món ăn chế biến vô
                                cùng dễ dàng mà còn cực kì ngon từ khoai tây rồi đó. Chúc các bạn thực hiện thành công.
                            </p>
                        </div>